虽然Perigee只有一名员工，但她正在寻求增加付费客户，并在进入更广泛的公开测试阶段时开始发展公司。 来自前美国国家安全局雇员的Perigee基础设施安全解决方案进入公测版，2020年9月17日 
 此前，该公司停止支付罚款，这是四年前为清理其在阿巴拉契亚煤田的煤矿而达成的和解协议的一部分。 这位亿万富翁州长的煤炭公司可能会从他自己的监管者那里获得重大突破| 
 谷歌的问题是那些不符合这些平均水平的企业，但他们也有权获得某些数据，因为他们也为广告计划付费，尤其是小企业。 这个十年最重要的营销问题:广告商拥有什么样的数据权利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 谷歌本身在其与广告商的第三方政策中声称，有必要向向谷歌支付广告程序使用费用的客户显示某些数据。 这个十年最重要的营销问题:广告商拥有什么样的数据权利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 根据德国的Kurzarbeit(翻译过来就是“短时间工作”)，经济困难的雇主可以大幅减少工人的工作时间，政府将支付他们损失的大部分工资。 美国和欧洲的就业市场惊人地相似，Dan Kopf, 2020年9月16日，Quartz 
 我被宣告无罪，他们说我应该支付104000美元。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 陪护网站“牛仔天使”兜售轮廓分明、身材火辣的男人和他们性感的模特长相，吸引愿意付钱的女性。 有事业头脑的女人转向男妓寻求无附加条件的乐趣，或者(也许)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 他们无法从银行提取现金来支付他们的公寓。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 这可能包括私人财务或个人信息，比如你用来支付损坏Wi-Fi的信用卡号码。 “道德”连锁酒店万豪如何以Wi-Fi安全的名义欺骗客人 
 培根说，人们应该注意食物给人的感觉，而不是仅仅停止食用所有的食物。 为什么你的新年节食会失败|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野兽 
 现在，在我来的第一天，你要为我当时所做的事报答我——好像这是需要报答的! 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 “我们要让匹克威克先生为偷窥而付出代价。”福克一边说，一边用他与生俱来的幽默打开了他的文件。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 侯爵死后，孔迪拉克拒绝向圣母教堂缴纳十分之一的税款，还蔑视和侮辱了主教。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 当然，新获得的蕨类植物会在浇水方面付出额外的注意，直到它们获得了一个合适的住所。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 在这个开明的时代，没有人会因为欠了钱而入狱，而只是因为他在被要求还款时没有还款。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔